發覺口賤真係好好玩

同事喪親，拋句"恭喜曬埋年衰收尾"

出街食飯隔離坐pair情侶，又可以自呻 "唉 狗男女真幸福"

望著佢地嬲到震又唔敢出手還拖 冇撚用

見到樓豬之後發現
原來弱智同柒頭係可以咁完美咁樣融合

即刻駁嘴

網上無敵

駁咀

唔講咁多